HSBC Red 卡4% RC或中伏分享 (9)

問有冇4%前請先看EXCEL表，有就有，冇就未經FC

LINK 已改為下面, 請登入連登ACC觀看, KOL 如要SHARE都阻止唔到你, 但你至少俾番個CREDIT一眾連登巴絲唔該。

RED卡增值8仔, 只有0.4%回贈, 不要再問了

因為有D網上簽賬, 未必計4%, 所以想整個DATABASE 記錄低邊D計4% ,邊D中伏, 大家消費後, 可1,2日後在REWARD + APP看到有幾多RC加左, 從而得知計4%定中了伏, 不妨分享下, 我會UPDATE到以下FILE做記錄

問題1 點睇消費計左幾多%?
答案1 用reward + app, 選番你張red 卡, 看下入左賬的消費, 派左幾多rc, 計番個比率

問題2 用apple pay有4%?
答案2 在實體店一定冇啦, 多數要在in app 或網頁用apple pay先有

問題3 點解我申請唔到red ?
答案3 不清楚, 要問番hsbc

問題4 VS 抵用定RED 抵用?
答案4 百貨應百客

問題5 XXX 有冇4%
答案5 個表有就有, 冇就等人或你自己FC 左後先知

滙豐 HSBC Red Mastercard 年費：
永久豁免年費

HSBC Red Mastercard年薪要求：
$120,000 (月薪$10,000)

網上購物：4% RC (reward cash)回贈
超市購物：2% RC回贈
本地和海外簽賬：1% RC 回贈

RC 可換里數, 可當錢使找任何數(有時有優惠1RC可找$2), 可在獎賞錢購物網換禮物, 彈生好大

HSBC Red Mastercard優點(抄人的)：
-「獎賞錢」回贈無上限、仲無最低簽賬要求、無登記要求真心正
– 網上4%回贈超級正
– 超市2%回贈都好正
– 其他本地簽賬及海外簽賬1%賺多過平時少少
– 門檻低，月薪$10,000，好多人都開得到
– 永久免年費
– 平時出好多唔同既優惠，例如HSBC萬寧、HSBC百老匯、HSBC最紅本地賞、HSBC專有獎賞、HSBC最紅熱棒優惠 等等

滙豐 Red Mastercard缺點：
– 食唔中網上, 超巿只計2%, 其他1%
– 唔可以夾埋「最紅自主獎賞」同「最紅網上及海外簽賬獎賞」一齊玩

如果有能力, 最好配合VS 6大類別一起玩, 可互補不足

迎新
新的迎新出左了, 會到2020年10月31日

優惠詳情
2. 於推廣期內，您可申請滙豐 Red 信用卡。如獲成功批核，並於發卡後首 60 個曆日內以滙
豐 Red 信用卡作港幣 8,000 元或以上的合資格簽賬，您可獲享以下其中一款迎新禮品：
a. $800「獎賞錢」（如您是全新信用卡客戶）或$300「獎賞錢」（如您是現有信用卡客戶）；或
b. 價值港幣 800 元惠康超級市場禮券（如您是全新信用卡客戶）或價值港幣 300 元惠康超級市場禮券（如您是現有信用卡客戶）。

a. 「獎賞錢」：
我們將於您完成條款 2 的要求後兩個月內，把「獎賞錢」誌入您的滙豐 Red 信用卡戶口內。

b. 惠康超級市場禮券：
您完成條款 2 的要求後，我們將依照下表所列日期以平郵方式發出禮品換領通知信至您存於本行記錄的本地通訊地址（不包括海外地址），換領詳情將列於信內。每人只會獲發一封禮品換領通知信，如有遺失或損毀， 恕不補發。
發卡後首 60 個曆日達到簽賬要求 發出通知信日期
2020 年 5 月 21 日至 8 月 31 日 2020 年 10 月
2020 年 9 月 1 日至 11 月 30 日 2021 年 1 月
2020 年 11 月 30 日後 2021 年 4 月

「合資格簽賬」指於發卡後首 60 個曆日內以滙豐 Red 信用卡所作的累積簽賬淨額，並於核實持卡人有資格獲享優惠時已誌賬的交易。以下交易並不是合資格簽賬：
 財務及銀行費用：年費、財務費用、逾期費用；
 不需出示實體信用卡之交易（網上交易除外）：郵購、傳真及電話訂購；
 以附屬卡作的交易；
 其他交易：
o 透過滙豐流動理財及／或網上理財繳費；
o 購買及／或充值儲值卡或電子錢包的簽賬交易（八達通自動增值除外）；
o 於「獎賞錢」購物網及其他推廣進行的換購交易；
o 現金貸款、「現金套現」分期計劃及「現金套現」計劃的提款金額；
由香港上海滙豐銀行有限公司刊發
o 「現金套現」分期計劃、「現金套現」計劃、「簽賬分期計劃」及其他分期計劃之
供款金額；
o 於非金融機構的半現金交易（包括購買外匯、匯票及旅行支票）；
o 於金融機構的半現金交易（包括購買銀行產品及服務）
o 電匯；
o 賭博交易；
o 繳稅；
o 自動轉賬、循環付款；
o 所有未誌賬／取消／退款的交易。

森嶋煩膠係EXCEL 技術支援, 感謝

新post會唔會加返
hsbc批卡睇心情

問題3 點解我申請唔到red ?
答案3 不清楚, HSBC批卡睇心情，點解唔批要問番hsbc

可以係呢度加返

唔好意思, 而家先看到, 下次加番
問題3 點解我申請唔到red ?
答案3 不清楚, HSBC批卡睇心情，點解唔批要問番hsbc

洗唔洗pin?

＠台灣佬

隻apple watch有數，照舊有4%喎
你check一check啦

如果我上網買8000 gift card 用apple pay 比,再係現場用gift card + apple pay 比尾數 係唔係食哂5%+4%?

lm

仲差4000先夠8000諗唔到碌乜嘢 可以點算
想要800蚊惠康禮券

等新iphone?或者碌ipad

無用喎 唔想買

咁買超市coupon再平d賣俾人

咁on9

部iPhone都唔知幾時出，想問買住gift card攞唔攞到個迎新

想問下交cu學費有冇1%回贈？

咁邊度有得買？

有冇巴打有上網買開清酒有介紹？

上星期申請左，唔批係咪唔會通知㗎？

學生卡 $200

八達通自動增值都計

想問下申請白表有冇4%？

請問聲咁多位

早三日我用apple store app訂左隻錶，用red card係apple pay度比左錢，隻錶而家狀態係「訂單即將處理完畢」。

今日再睇reward+ ，錶錢仲未扣帳，開番wallet 個app睇個時，發現隻錶畢數係 Pending, 係咪正常？還是而家根本未比錢？

謝指教

Apple要出咗貨先會扣錢
未出貨之前暫時都係hold住信用額

其實直接in Apps買嗰樣apple 嘢都有網上4%
你夠$8000咪有多5%
你係咪想即場買walk in現貨？

唔該曬
祝你一生平安 萬毒不侵呀

究竟Apple online store 當唔當本地$8000個個呢

係囉 都好想知

當

你買到賣出去依家仲有多2,3舊賺

Factiv 信用卡畀錢有4%（消費類）

以前都做過幾次
真心想知

打咗去問
網上一定計
佢講$8000本地消費係計本地再加本地嘅網上

只要你過到$8000
Apple Pay嘅部份就會比多5%
所以上網買加Apple Pay一定食得晒9%

唔得嘅話打去同佢坳佢會幫你跟

3HK 點中伏法？ 1%都無？如果用信用卡自動轉帳有無1%？定1%都無？

中伏係網上比錢冇4%

咁我用in app買gift card用apple pay比錢都食晒9%啦..咁講請問岩唔岩？

道理上來講係
因為你又夠$8000同埋你用Apple Pay你又喺網上買

很好..唔該晒大佬

其實用rc換asia miles會唔會好on9?
因為無其他卡咁多里數

10號申請琴日就批左10日都唔使

想問d rc 通常用係邊

我用嚟還卡數

哇 巴打碌左幾廿萬？

重有8000 分 唔知用乜好

未到期咪留返下個月找

有無人知google / facebook 廣告費果d 有無4%

10000rc=5張日本來回機票

幾時開始無
之前一直都有

ios12.0 down唔到reward+
但唔想update ios

14冇咩問題

用得iOS 12即是係比較舊既機種
你去公海睇下總會有人話死守某個版本

仲記得上個post 好似有人話係Apple 買watch 得1%
再次確認係錯，無變到，用red 卡仲係4%
記得係要自己In App APPLE PAY先有，唔好以為係Store 拍藍精靈部機都有

iOS 12係iPhone史上最柒最鳩最多bug既都唔up

20/8/2020 個表有寫最後UPDATE時間

同埋個機制係如果有新報料, 就會OVERWRITE 左之前個RECORD , 所以如果之後有人CHALLENGE, 話有, 又會UPDATE番

有冇人已經拎到？

由2020年5月19日至6月30日，憑滙豐信用卡累積本地簽賬滿港幣4,000元或以上，當中以流動電話付款（即Apple Pay、Google Pay™或Samsung Pay）作任何金額的簽賬交易，即享高達額外5%「獎賞錢」回贈，而全期最多可享高達額外$250「獎賞錢」回贈。

想搭單問，hold住信用額計唔計入迎新嗰8000蚊到？

我9月28前差個ipad錢就夠8000蚊
但係佢送貨寫9月27-10月5

唔好話你
我都好心急 想收貨
見佢送貨成兩個星期

如果你想延長。不如試吓打去問啦

如果佢係27號出貨嗰陣扣數咪有

但係我問過朋友佢話大約係呢個日期嘅中間送

咁可能退訂

我已經延遲咗去9月28
本身今日

Thx

正常，apple係出貨先扣錢

未有，冇記錯t&c係寫30/9前

唔該

Facebook有，google唔知

gg 咁掂啦

點計5張??

All in AM或Avios

1rc=10里
10000rc=100000里
20000里=一張日本機票
100000里=5張日本機票

明白未？

唔好意思

想問個白痴問題

用red買Apple Gift Card畀人，係咪已經當一個product咁，即時扣數？

想湊夠8000蚊迎新 thx

請問呢d機票要唔要再比雜費
例如油同機場稅

呢啲你係因航做Crew 都要比啦

Reward+個訂座功能都用唔到既
裝假狗

中伏通知:
Otterbox Asia (HK-Based) 網上消費 in USD 得 0.4%
(仲要蝕 exch rate sosad.... 用 Citi Priority Debit + global wallet 可以倒賺並pay in USD)

點解呢？打去問？
網上消費喎

今日交
聽日睇下

九成九當左郵購返單

陣間打去問，呢次消費不可能係郵購，買手機殼一定係 one-off event

ps 再係咁落去，真係用返 simplycash / mox 算，超市就用 citi rewards，買大份野先考慮用 red

(btw 咁 patreon subscription 係咪屬於呢類？I mean 郵購)
(btw 2 apple store 入信用咭有冇人試過有 4%?)

用pps 入錢落去 幾日都唔update 可以點搞？ 打電話center問？

我唔係話同5賣告白, 但而家銀行冇最低收費, 點都係開個戶, 直接AUTOPAY找卡數又好, 自己轉帳找卡數又好, 都好方便

當然, PPS 入數也好方便, 其實只要你入左錢, 應該冇問題, 唔使擔心

驚找唔到數就Pk

thx

就係網上消費先至有機會當郵購返單，佢 backend mark 左個 transaction 係郵購

Payme增值係咪唔計落迎新個8000蚊？

呢個真心離譜

要用paypal先有4%

已經要自己計
仲要打上去追

追唔追到？

最奸係咁 等你唔為意

paypal真係唔知佢點計，有時計有時唔計

「合資格簽賬」指推廣期內於本地以合資格信用卡所作任何金額的港幣簽賬交易，包括以合資格信用卡透過流動電話付款的簽賬交易，及於獲享優惠時已誌賬的交易。

網上計唔計呀？
klook app + google pay 係咪可以食盡4%+5%

買 IPAD 用 APPLY PAY 付款，登記埋HSBC簽帳$8000 個 PROMOTION,
有9% discount 嗎？

迎新活動 需要事先登記咩

交學費食唔食到迎新？

除左apple, gift，都唔知有乜網上+手機支付

想問如果網上外幣簽帳 係咪都有4%？ 另外有冇手續費？

實測red交3手動入卡號有4%
話無d人係唔係用左自動轉帳

其實點樣睇你果單交易有冇賺到rc?

#1

上星期寄哂資料申請 到今日可以沒回音 我收入高於要求好多 抵佢股價大跌創新低

我4月尾去豐澤買 iPhone SE 時係自動波有㗎
(唔記得係手機 app 定網上)

through apple pay 做 monthly subscription 會有
留意返，個 transaction 唔會顯示你實際上係俾左/買左D乜野，只會顯示 APPLEPAY

啱啱打左去問，otterbox 已 confirmed 中伏得 1%
in my case (USD payment to HK-based entity)，HSBC 冇 overseas transaction fee 但匯率奇差，建議大家用其他銀行咭支付

google pay 會show GPAY 跟住就內容

thanks for your remind，索性轉去 citibank 算

arm arm 賣左 iPhone 冇 apple pay 用

啱啱係apple 買BTS，但喺我係自己入信用卡資料，係咪唔當apple pay

cancel 再黎過囉

八達通自動增值有$50我見佢好似最多可以玩四張

我之前入晒四張用過一次自動增值之後再取消

其實唔知有冇

匯豐的話最多六張，自己三張+親友三張
不過你要等到入左獎賞先cut得

下
我一早cut咗
但我今日收到200唔知係唔係

哈，原來係18個月內唔cut得添

原來叫外賣都有4%

Diu

第一次有，第二次打後計清楚啲

無端端多左百幾RC

係咪前排手機流動支付啲獎賞 我見到多左250RC 但transaction未見顯示

咁應該係

冇錯，我都多左200rc，正

到底係咩嚟今日派

一係流動，一係最紅網上？

Red 我都唔記得前幾個月簽咗啲咩

係咪用apple網頁買都有 同 外國網買用PayPal比錢 都有？

apple網頁買 但去門市拎先岩

想問下迎新可唔可以換 傻尻揀左禮卷

下？

想問邊到揀？啱啱今日簽夠 諗緊

唔係申請已經要揀咩

死火 完全冇印象
唔通我又揀咗禮券

Thanks for your remind
我幾乎 cut 左，好彩郵政延遲，我後來改變左主意

Btw $250 已袋
匯豐多年貢獻香港，食窮佢是我對此公司表達感激的最佳方法
利申 除左 hsbc red 之外，冇用過佢其他 service

我係收到流動

8達通增值計唔計迎新

大家啲RC 拎黎點用

唔知點用咪找卡數囉，咁簡單

捐比大家都得

計, 增值500 兩 有800% 回贈, 在2099年10月31前增值滿50次, 仲可以參加太空旅行, 目睹外星人同你say hello! 心動不如行動!

以上對話不代表任何立場!

如果想食apple pay + 網上簽帳，係咪一定要in app?

Yes
好似KFC或者Apple Store咁樣用Apple Pay再加網上就有4%

個Apple pay優惠到10月尾，出唔切貨點算？

想問用網頁版叫外賣係咪冇4%？全部要用apps同apple pay先有4%？謝謝

用大快活網頁叫外賣有4%，但最終係hsbc先知邊間有4%，次次都話間間入單方式唔同

如果今日先申請 係咪得返30日時間比我簽夠8000 因為見到佢話要推廣期內

你地講既8000有5%有咩優惠?

payme增值 係咪無積分？

我叫pizza網頁用有4%

換一張日本機票嘅積分，要簽$50萬蚊 好似好搵笨柒

聽聞好似唔使理，我有張8仔keep過12個月但未到18個月cut咗，暫時都未見有扣我錢

你去錯地方
快D開 citi cash back 啦

Apple pay多5%

係咪8000 個promotion

係呀

我問過啦就算你幾時登記
呢段期間都計數

Apple pay內增值八達通計唔計滿$8000有5%個活動？
自動增值唔計，唔知用Apple pay手動計唔計

連你都做伸手黨……

眼殘睇漏咗

想問下有無人都試過Apple service 被拒收

試過
上個月red卡$8拒收

你係咪都有裝左ios14 beta?

是咪因為認唔到device version?

打左去hsbc佢聲稱無問題
再打去apple問 佢都話見到有拒收 但最後都佢比左我case number 跟進 今個月無問題

唔關ios ver事 我上個月已經係咁

想問下宜家做緊個活動
憑滙豐信用卡累積本地簽賬滿港幣8,000元或以上，當中以流動電話付款（即Apple Pay、Google Pay™或Samsung Pay）作任何金額的簽賬交易，即享高達額外5%「獎賞錢」回贈
我網上買apple 野用apple pay，當唔當？

今個月買watch se都係咁
但隻錶到左手

我已經好似兩個月被拒收apple service

應該之前扣返？

之後***

交學費又有冇

唔好意思想問下咁inapp apple pay 本身4%
再加呢個promotions 係唔係有9%?

係，匯豐就係咁玩，如果唔係red卡的話仲可以同時食兩個推廣添

呢張野愈來愈伏
PAYPAL大部份已經被斬唔計4%
用前用後要計過先得成日要就住就住
有陣時COUNT得1%要晒時間打上去嘈先得
由此睇得出HSBC已經唔掂
申請之前諗清諗楚

Thank you
無知一問 依家除咗呢個apple pay 5%仲有咩推廣？

OUHK學費有4%

好肉尺

你自己係匯豐個網睇啦……
BTW red card 的話無啦

剛試
買gift card 有4%

E Banking in App ？
咁唔知續保交保費有冇

apple store唔計apple pay了

上年同今年我都有炒野
上年寫明applepay# 已被收取

今年
您的 MC Device Acct # 已被收取

唔係
而家sc online $4/里
hsbc 4% )2.5/里

如果你坐econ ->直接cash買吧
J class以上，先儲

利申，手上40萬AM，5萬JAL

in app用applepay red card
上年寫明apple pay
今年->

我有D出apple pay

有D出

駁唔駁你自由

八達通每月chok 3千蚊積分,每次500蚊,想問
我張八達通入左去samsung pay, & 信用卡自動增值，但點樣轉錢入O e pay 再入返去銀行戶口, 係咪要額外買張八通去chok積分？

多謝分享 輕輕一推

Google都搵到啦Ching

無講Wo ching,
一般Chok分方法,
1.八達通卡拍落電話 轉5百蚊入 o e pay >>>
2.八達通唔夠錢 信用卡自動充值5百 >>
3.5百蚊入 o e pay 再回返銀行戶口
但八達通個app都無個選項係samsung pay八達通轉錢入o e pay

麻煩你唔該睇下你係未上 oepay plus

咪住？你話 samsung pay 轉錢入 oepay？
一早無左啦

chok分係要用真卡架六師弟

原來要八達通app入面再禁入去O! epay搞驗證
ios就右下角有個掣 唔知android
呢到啲人問兩句就起哂鋼 香港人壓力真大

英文都有RTFM，唔睇說明邊度都會屌

即係話你舊年今年都有用Apple Pay？唔計4%
你有冇打上去同佢坳
因為我打去問過佢話如果你收唔到rc 嘅話你可以打去同佢坳send返張單俾佢佢會計返俾你
當然佢唔係話百分百一定會俾你
但至少有個申訴機制

我係手機入面撳咗個Safari用Apple Pay出嚟俾錢
諗住食嗰個額外5%

唔係好明已被收取同埋sales有咩分別？

簽太多(1日6萬，只差$800上下)
冇興趣理

in app一定有4%
但計唔計applepay就70%有可能
另外30%有機會唔計
博唔博自己決定

百佳自助機疑似有4%

真係唔知我咁佢出嚟佢彈咗Safari網俾錢
因為未出貨所以未扣錢
到時再同大家報告

我都中伏
信用咭算小事，開户入錢嗰D，good luck

thank you
遲D用三叔呸試下先

wait可能只係唔夠數

點解隔一排就會有人9up in-app apple pay同拍terminal apple pay係兩件事

我梗係知兩回事，都話我睇錯野
因為之前真係有人回報唔知邊度D自助收銀機真係有4%

可唔可以解釋多次唔係好明

理論上自助機應該係計門市消費

定係網上/in-app Apple Pay 係學另外Portal ?

因為俾hsbc個手機支付攪亂左

借po問一問
網上理財輸入完電話保安編碼之後就出呢個error
有無人都係咁

In app 十即係你上網買野時用in-app apple pay 俾錢 而你啪間鋪機pos 果d就叫 apple pay (手機支付）

手機比錢
手機支付

Sor被赤化下次會叫流動電話付款

最近開始用呢張信用卡
想問下巴絲簽帳有冇SMS認證? 同埋簽完有冇SMS/email通知?
我網上交電話費 3HK & HKBN 都係冇SMS認證 & 冇SMS/email通知有簽帳

有 sms 通知

聽日打去問問先

我HKBN都冇
其他簽帳有SMS

sc $4/里，簽20萬=5萬里
ae $6/里，簽30萬=5萬里
red 4%，簽1萬=$400=4800 里
簽5萬里=10.4萬

足足少一半

唔係每單都有

當你網上俾錢後, 對過數得1% 就係中伏了, 可以回覆分享, 邊度買, 點俾錢方法等, 我會UPDATE番

丫係啦，麻煩 mark 返citysuper係支拿

VANGO都係華潤

用fortress app買，冇用APPLE PAY，得1%
，寫明Online Store都冇

有人話可以追返

LM 剛剛申請左

感謝你嘅整合

仲有 citysuper 優惠卡個欄可以 delete，大貓已經取消左所有優惠卡

每個結單週期頭$10000只有0.4%，自己睇條款

大學交學費應該用大貓學生金卡回2.4%，每階段cap $200。

樓上有機會係part time，所以無學生金卡

Apple e invoice寫mc devices acct會唔會有回贈

hyatt 官網book酒店中伏

應該有0.4%

可唔可以食埋apple pay果5%優惠？

o 購買及／或充值儲值卡或電子錢包的簽賬交易（八達通自動增值除外）
咁唔係自動增值就唔計?

計迎新，0.4%

thanks, 咁安心用八達通先

唔知有冇講過
百佳online shop有4%

清有冇試過用VISA，返單會唔會出第一款？

點解我打去追，佢話要等商戶返單先知有冇4%？
但我已經簽咗個半月

見呢排衛訊用滙豐卡有回贈
如果我係衛訊用滙豐卡apply pay比錢，係咪可以計曬最紅回贈 + 流動支付優惠回贈(假設我月尾前簽夠8k)

0.4

我們曾嘗試在 2020/10/01 向您收取 50 GB iCloud 儲存空間計劃的費用，但是您的付款資訊有問題
有冇人試過？

試過
試吓移除左張卡再加過

交差 餉有冇4%?

所有政府賬單無一個繳費渠道食到4%

食唔食到4%唔關點樣攞貨事

citi 衛信$7500/$500

如果唔俾order真係屌佢老味

就算俾你pre order佢未出貨都唔會扣錢

基本上每次都要睇條款。但係匯豐基本上每次都係全部合資格信用卡夾埋黎計

黎緊買macbook pro 大約15k到
點樣買先食得哂d回饋???

利申 未申請RED

好似去胃信買會平更多

red online+ applepay
$10000/500+400

如果係max 256 $10799就red
ip128+care就衞信

其實正常係衛訊買會好D, 但要佢十一月之前出
衛訊回$650, 仲有賞家居回贈，同red card 9% 差不多
最重要係唔駛晒左apple pay 個推廣，買部電話基本上一野就用晒一萬個額

vs先有9%
vp,vg冇

邊到黎個5%？

iherb APP -> APPLE PAY

請問加apple pay係咪除咗電話驗證有其他驗證方法？
早幾日打完電話加完，今日想加落另一個apple id又話要打電話

主卡嚟 收咗幾日
定係要等佢寄atm pw搞埋ebanking

打去問佢地做咩paypal第1-2次會有4%
之後無啦啦改到得1%, 淨係識答話商戶拎授權唔同
同一商戶, 同一付款方式, 會無啦啦轉授權方式咩?
屌HSBC老母, 人地網上野自動做㗎, 得撚閒次次轉授權方式咩
講大話都講個好啲啦

而家網購既人越黎越多，4%回贈根本係比大左，我諗hsbc遲早會改得番3%左右

改還改，第一次比，之後唔比即係呃人落擭中搭

本身贏vs 3.6, 低過都少左價值

銀行業就係咁賤格，計錯數唔係自己問題，係客人問題

我估都好有可能係每個月/每年限4% quota, 之後就變平時1%...... 就好似最紅自主嘅

我去farfetch買嘢都係咁，要cap screen申請approval，屌

我係台灣 readmoo website 買 ebook 都有4%
點樣加落個excel度?

張卡得呢個賣點
冇4%有鬼人申請咩

樓主會爬文更新

4%真係好多咩

我都唔知多唔多呀，不過呢度個個人都係為左呢4%申請張卡者

咁講
4%唔多但多過好多好多卡
無成本96折（如果計嘅話）

我意思話4%對銀行來講好多咩
咁都扣

你睇下payme

大新one plus八達通aavs1%變0.5%,果0.5%都同你斤斤計較呀

如果唔多，間間銀行都做到啦

睇左excel, aia保費係咪得vitality可以用red交？其它保單唔得？

明白，thanks

今個月 paypal Apple daily 又係得1%

佢一冇我咪唔用囉

一雞死一雞鳴

打上去屌佢地啦
如果第一個月有4%就可以明正言順問佢做乜改
佢地一定耍你話商戶改變授權方式
你屌佢地話人地行自動㗎, 得撚閒改咩

我都係, 有時合埋眼唔想煩
嘜9都係呢張卡

自己每次人手計
Mark低上次有幾多RC，消費完之後多咗幾多就有數得計

屌
Paypal Spotify 同paypal Appledaily都係得1%
戇鳩 之前都有4%

打上去屌啦, 不過你要同佢講返幾時有4%, 幾時無

有冇人試過Red card用Apple pay俾唔到錢？
寫被拒收，打去問銀行話我張卡正常冇問題

之前都用到，噚日簽張3k幾既單就唔得

諗唔到張red卡買咩好?上Amazon啦

Amazon Prime Day 2020將於10月13號開始

點解買電子野唔上amazon 去益班仆街代理？

伸:並未持有amzn股票

會唔會爆咗limit？

冇咩好買而家

睇過仲有，銀行亦話唔關事

叫我試吓重新加卡，佢果到睇張卡係一切正常

正式宣佈red 係垃圾卡
Uny , apita , 一田 全部簽得1%
碌撚咗四萬幾蚊，屌
仲廢過simply cash

下，呢D不嬲都唔計超市架喎

一田要睇係乜
有2隻
一田百貨
一田超市

一田百貨得1%

全部簽帳都俾你4%好冇

以為有2%, 明明超市咁

一田超市係有2%

計左得1%
我係荃灣 廣場一田果間碌卡

你係邊個位置俾錢先
荃灣一田
門口果堆係百貨黎

😭😭😭😭

沙田果間一田 百貨就1% 超市就2%
要自己睇番部收銀機係邊個區域

其實好容易分
超市正常只會賣食品
賣得非食品類
9成唔係超市

9月18號申請到宜家都未批

係

不過沙田果間超市入面果幾間野食(八番屋果邊)，同埋天仁果d，都係計超市。
之前以為果到計食肆，碌左VS先知賴野

荃灣一田都有
門口有間天仁同埋食煎海鮮檔位

荃灣一田有幾層
低果幾層都係一田百貨黎

張卡廢到
上網買野勁多野唔計4%

你喺網上買定係舖頭買

Cut卡啦

Donki係咪都唔計？

試咗，係計海外，食5.6%

iphone 12就出，見去到10月31號有apple pay額外5%，係唔係如果apple store app用apple pay買iphone理論上有9%回贈？

係

想問下批大約幾耐
係咪批唔批都會收到sms

PayPal automatic payment 果啲 好多都得返1%..
有啲明明係網上買嘢 都變咗automatic payment...

一定要打上去屌，唔好習以為常

想知網上申請係咪廢 開極都係頁面有錯誤

諗住買ipad air

上次用錯八仔，自膠
利申: 有 citi rewards 2%唔想理 red 呢壇蘇州屎

係咁上下

要耐先會批？

我估1個月鬆DD
我同我同事都係咁

唔該哂

我四日批 有啲人就即時批

patreon 用apple pay 都係得1%, 屌你老母咩

唔網上買野係咪Citi octopus 抵屌d

你喎

*係*喎

睇你用信用卡消費咩多唔想左計右計就渣打 SC (但要有戶口先免第二年年費）但一定唔係 citi 八仔抵屌

因為日日巴士翻工 有時只係買下飯食

可以用payme chock 個消費額

sc 簽得多第二年都可以免

術語嚟
推廣=就係講緊推廣
假消=增值電子錢包然後套現，實際無消費

依家等於真係九折買

咁其實買定8千gift card到時就算11月先出都冇問題啦？

Red 卡真係咁好用??
之前 HSBC 張 Advance Visa 話會轉做Red 卡 繼續免年費

呢張公廁都要入錢開戶?

咁又唔使
不過我唔會擺錢入呢間銀行 lor
正一奸商

有冇人知space報course 計唔計4%
同埋大貓肯整好個applepay verification未
麻煩到死，唯有凌晨打去

我一個app reg曬全家promo

10月底前買定應該冇死你咪買少啲
到時候加少少錢
買多咗反而用唔晒

8千差唔多啦..1部iPhone 12都過萬一定..岩唔岩先...到時最多補幾千...買定到時就算12月先出都冇問題

郵購係老點我地
人地paypal咁大間野，唔通逐個transaction 改咩
好明顯係hsbc度縮唔想比4％嘅藉口
一定要打想去屌話之前有

講真，其實 paypal 商戶本身真係係可以 set 個 transaction 做 mail order
當然啦，係咪大貓老點就得佢先知

唔會第一次唔係set mail order, 之後先set咁on9囉

所以我咪話唔知係咪大貓之前 check paypal 有 "bug" 益左街坊囉
佢 "fix" 左呢個 "bug" 結果變成郵購

當然，我都係鳩估，都無辦法證實真係咁，定只係大貓縮水的藉口

佢係每個網站第一次都有4％，之後先改架
即係每人可以有一次4％機會

即係第一次用paypal叫foodpanda有4%, 第2次就無
但係用paypal叫ubereat都有4%, 再用又係無
呢個係HSBC問題嚟, 打上去屌就啱㗎啦

咁要搵機會碌多幾次先知

無啦啦點會改
除非改左PayPal 俾HSBC 既手續費會少左架啫
唔係既話無啦啦點會改

銀行存款有幾多可以批到red呀？
我銀行有40個 岩岩vs就批左 想要埋red
我學生冇收入

我uber 試過好多次用paypal 都有4％
前幾日uber & uberEat 都仲有

2020年9月至10月匯報：
Swim Lab Asia (三項鐵人訓練計劃): 4%
Dynadot (網域註冊): 4%
Vodafone UK 儲值卡增值: 4%
PayPal Y2Y Orienteering: 4%

想問詳細啲 係去返個網頁？

感謝

感激

red card 2020/12/31完4%
之後建行到2021/12/31 4%

點解

咁張卡仲有咩用

信用卡優惠間間都係逐年逐年咁續，基本上呢D期限係寫黎擺

睇黎玩埋Thanksgiving可以冰封張卡

未話extend 姐

想問apple pay 5%係咩嚟

hsbc成日cut

$800「獎賞錢」意思送$800比你洗？

但係vs 果D 幾年都冇cut 過

vs十萬
red冇上限....

所以十萬 red 應該好快有

Red 卡credit有幾多？

匯豐回贈係回獎賞錢，可以用黎找卡數、換里數，又或者換禮品/現金券

大約一個月15萬 safe

32就cut全家

Dell online store?

真嘅咪 quit 左佢囉，quit hsbc lor
我有好多時間 budget 去 apply 新信用咭㗎 by the way

張卡咁痴線要送去番工地方..

有冇得睇自己迎新差幾多錢

RC都要自己計咁cheap，你話迎新有無啦

9%有無上限？

9％係原本網上4％加流動支付推廣嘅5％ 網上果4％無上限，但5％ 有RC1000上限/per hkid

Sorry RC800上限先啱

郵購其實即係點？

仲用hsbc

HSBC而家咁唔掂
真係唔知會點

簡單d講佢攞左你卡資料後再由佢入機同銀行攞授權。唔係你網上即時交易。

姐係我簽16000 就可以拎齊800蚊(5%) + 640蚊(4%)？
我見唔到佢話第幾個月先會入返落我戶口
即刻下個月就入？

4％應該即時，5％好似出年先入帳

唔係好明 介唔介意舉個例子

都唔知有冇邊樣佢係唔計
又唔知自己差幾多

Red卡得500咋嘛
銀聯先再多300

我而家賣部iPhone 俾你
你俾晒信用卡資料我
保括咭背保安碼
我自己再打電話去銀行攞approve

係喎，所以簽1萬就到cap

想請教下現有客戶cut左舊果張信用卡再apply red卡可唔可以食晒佢800蚊迎新？

要過冷河 快則半年 正常一年

打上hotline問

Thx, 即係唔洗諗

現有客戶都有300

Apple pay都有銀聯

蝕左500

但red 係mastercard 所以自膠

有咩分別？

SMT 電話費係咪每次都要手動入Number, 唔可以save卡同autopay?

想問下出左新卡兩個月內已經簽左8000蚊
咁佢係咪自動俾800分我
同埋幾時會俾嫁

應該係，我為免中伏，每次都unclick

想問hsbc 銀行app 交錢會唔會計到4%回贈？

網上銀行繳費每月首$10000 0.4%

感謝巴打

唔好意思想問下
迪士尼book 酒店有冇伏？

有冇試過hsbc可唔可以改截數日？
完全就唔到出糧黎找卡數

唔可以改
點解要截數日就糧期，學下理財啦

其實改到
不過係自己改

我都差啲被申請, 但喺佢未寄卡嚟前, 打上CS即劇申請返就有迎新

我自己打上去話既然advance要轉做red card, 咁你早啲寄比我 佢都話有迎新優惠 同埋張advance繼續用到出年第三季

我同我老豆都係 Advance 咭用家，老豆 8 月尾收到 Advance 續期咭，然後 9 月尾收到轉會信，心諗「紅咭殺到嚟，香港九龍新界無得避」，即刻入去 Mobile App 接受佢張預先批畀我嘅紅咭

無話過係限visa先有0.4%，其實pulse銀聯鑽石都有

好似好多人都唔知red其實係mastercard world，高級過白金

出年先有 到時都唔記得左呢件事

改到 打上cs 改
但唔係日日都得
同埋個截數日會浮動 正負一兩日
5-7 11-13 27-29
暫時知有呢幾日

唔該晒

Uber Apple Pay 會有9%？

有hsbc銀行戶口算唔算新客戶

係咪可以 金卡 同 Red 卡 同時分開用？
本身有金 想申請red
本身嘅獎賞錢點搞？

有冇人聽過Uprise pay? 佢收2.5%手續費
主打用佢交租，出糧同俾貨款，都可以睇成係網購，可以食red card 1.5%但我見網上好少討論呢間嘢，信唔信得過?我之前係用keychain pay交租

可以有多過一張，呢度大把人VS同red雙開
RC各有各儲，但係可以一齊用

網上行每月自動轉賬係咪都有1%

用red加apple pay喺apple online store買iphone係咪會有9%

唔係找數就係攞現金券

找數正喎

找數唔正咩？
一係等換百佳現金卷

等多幾個月啦，現金券岩岩先做完特價

steam 用PayPal 又冇咗4%
應該冇搞錯 我尋日得一個交易

係咪入左帳就會即派rc?
10月3碌左3舊水買點數 1$都冇加

我想問下就咁係apple store網頁簽 唔經app/apple pay
係唔係都有4%?

但佢直接當人賞家居

有

請問Watsons 有冇2%？

唔該師兄!
但間公司好高調咁賣緊廣告
不過我諗都好快玩完

之前都有一，兩間都高調講明用red卡點賺回賺

我用keychain pay交租
其實信唔信得過？
佢講到話用vs可以有5.6
扣埋手續費都有3
而家佢又係最紅賞家居類別

Manning 1% 咁你覺得呢

網上店買，跟住分店自取，應該有4%

買盒口罩等撚左成個星期都未可以係分店拎

想問下有無人now tv月費用red card畀? 係咪所有自動扣數都=中伏?

patreon 有冇方法係4%,試過paypal 同apple pay 比都1%

keychain pay其實咩原理？佢幫你trans錢去業主銀行acct？

yes, 佢叫番2.1%/2.6%手續費，可以當網購，又可以當賞家居，但佢會過你張信用卡數，hold一段時間，喺你開始下一期租之前一日先入俾你業主

咁業主條transaction會睇到乜？

應該係TT入數，業主會收足全數

驚業主唔識認係個老婆婆黎

咁你平時點交租？

atm
佢認我銀行acct掛

atm係show唔到邊間架喎
只係show到atm轉賬同金額

收款人見唔到邊個acct既人比錢佢咩？

應該見唔到架喎

atm轉賬只係見到咁

打釐印租約係必須架喎，佢要check返真係交租

定係你張租約偷雞無打釐印

有無辦法睇到逐項交易嘅RC?
同埋啲優惠RC係咪要等好耐先入賬?

早兩個月百老匯apple pay + 匯豐信用卡過8000蚊有6% RC回贈到而家都未見有入賬

Red同VS迎新又係2個月都未入賬...

迎新都要登記

冇得續項睇

promotion 既RC一般兩三個月後先會入數
自己睇T&C啦

豐澤網店購物要自己打上去CS才可以攞番4%，需時唔駛兩星期

好on9,仲要比Email Invoice 佢
今日打上去追話近排好多人都係咁
可能多人用Master $1000減$100個優惠

Yes 已收4%

建行都出左張網購4%，同red比邊張好啲？

咁買apple gc 計5% promotion?
想用RED食哂4% + 5%

其實你地點計得出個條transaction計左幾多%？

自己唔識計

都係用個 excel mark 低之前有幾多，消費完有幾多

有個sales： xxxxx 係咪即係呢樣有計分？

你要改既係你既理財能力
要靠出糧找卡數
還得好先好借

西門子 家電官網有

用debit卡啦

無知一問：我前幾日申請咗Red卡，下載咗果個Reward App同網上登記咗最紅簽帳獎賞（流動電話付款推廣）

1）想問下如果我係Apple Store果個App入面買野，用Apple Pay比錢係咪會有9%獎賞錢（5% Apply Pay + 4% 網購）？

2）跟住如果兩個月夠$8000簽帳，係咪就另外再有$800 獎賞錢？

唔係曬各位巴絲解答

我幫我媽申請，但佢家庭主婦唔知批唔批，俾咗資產佢

你試吓個戶口有3000萬睇佢批唔批

用red卡喺amazon俾錢係咁被拒絕 有冇ching知點解決

billing address係咪跟返卡地址?

係呀 唔知點解

Apple store apps 用Apple pay買Iphone有冇4%

頭po link咪有

我見佢好似改左好多條款
Paypal個啲依家已經冇左4%
所以想問清楚

擺錢喺匯豐嘅話係即批

用積分黎找數定換飛行好

10月1號話批咗 今日仲未收到
打去hotline話叫我再等下

啱啱還卡數，但網上銀行無即刻更新，之前次次還完都即更新，唔通更新緊系統

我有個匯豐戶口但唔係出糧用 長期得少少錢
申請之後兩日就話批咗 雖然到而家都仲未收到咭

試下咪知有冇

我都係，PPS交咗兩日都冇更新

UMP health eshop Apple Pay 4%

姐係如果收到advance Renee credit card, 都可以繼續用落去直到卡嘅到期日？
定係無論佢寫幾時到期，只可以用到出年第三季

出年第三季 term.

OMGthanks

一開始以為入錯，睇返又無，原來有師兄到咁。無喇喇又變到咁慢更新

追左好耐po
都冇人講過inapp買iphone究竟食唔食得哂4%+5%

想問埋大家 等咁耐未收到係咪正常

屌匯豐都未入5%
邊個知有冇伏

比較想知inapp買gift卡會唔會食得哂9%

我尋日試過，打去匯豐問無問題，張卡仲有limit
試過重開手機, 拒收
然後開VPN轉其他國家，就成功比到錢

大家都要1月底先confirm 到

我們會於 2021 年 1 月 31 日或之前將額外 「獎賞錢」自動誌入於我們紀錄中您首張用作登記的合資格信用卡戶口內。

但inapp買gift卡係咪firm左有base個4%先

用safari 開Apple online store 用apple pay買左$8000野，留待1月派彩5%

差1$喎

趕唔切啦，iphone 5/11先有得賣，佢個apple pay 5%做到31/10

in app唔得？

可以買 gift card

無人知gift card得唔得

都要搏架啦下話，又唔會蝕底既

呢家咁易申請既，網上30秒就話批咗

不嬲都係有人即批

之前成日有人話咩俾人彈回頭既？

兩者無衝突，有人即批有人彈

Thanks 巴打

交稅得唔得

0%

感謝您的耐心等候，經查詢，滙豐Red信用卡也是屬於合資格信用卡。對於此項優惠，客戶需要先進行登記， HK Reward +應用程序進行登記。

另外，優惠推廣期為2020年9月1日至10月31日

因爲以上的獎賞是屬於額外的回贈，如果是都滿足的話，是不會抵觸的。

知唔知如果買Apple Store Gift Card有冇4%? Thanks

之前Advance 收信話會幫我換張Red 咁樣會唔會迎新？

無左迎新

最近都無人再追認
你可以試下既
係蝕時間啫

如果你落埋分行搞,
可能仲主動幫你申請埋張卡

落分行搞即批？我放咗錢落去等緊批
好趕住岀卡買新iPhone
想食曬迎舊+5% apple pay+4%

遲左少少喎ching，樓上1/10批尋日都未收到卡

即批要網上或者等佢主動sell你

以為你驚唔批多

咁就冇$500

今日打電話去card centre順便問埋開red,佢都係叫我上ebanking自己撳
今日下晝upload完文件,唔知幾時先批同收到卡趕住月尾前買iphone

有冇巴打識 黎緊用咩卡買iphone12最抵

10月31前衛訊用hsbc premier最多回$650
其他匯豐卡回$500

買pro max係咪等過左今個月31號睇下有咩優惠先？
想開張卡攞埋$800迎新

收咗SMS係咪即係批咗?
ebanking填完嘢佢好似有叫我交入息證明, 但同一時間又有SMS話批咗

Reject ,咁難開架咩

係
通常d電器舖每1-2個月換一次信用卡優惠

呢度個個巴打都即批架

如果有迎新，網上碌apple pay
無計錯數的話
可以食$800，再4%+5%

不過pro max就5/11先出，搏下gift card得唔得，唔得就少左5%

好少玩呢啲 想知果4%網上簽帳 係咪直接係applestore到買機定要點做？

下年仲有冇4%？公佈左未

岩岩upload冇野wor

未

要用app買，可以揀落分店拎

唔駛替我擔心，capture 唔哂其他charge姐

迎新8000已經食左
想食apple pay5%要買夠8000先有？
定係8000先食得盡？

要8000先有

thx

好似有巴打share過 gift card都有4%
但5%未派彩所以未知

我都係advance 我自己打上去叫佢比張卡我啦反正要轉 佢話都有existing customer既迎新 三日就寄左比我

我已經等咗十日了
無聲氣

用銀行戶口每月autopay 清吧

好詳盡

都係因為HSBC 仆街, 先要我地做埋依D野, 晒時間.

頭先係到計10月D 數
我又balance唔到條網上買野數, 差3 RC

係唔係咁難每條transection都show回左幾多RC

用到apple Pay就得
我都準備買張gift card 之後落士多撚完機先買

條款冇寫明唔得

佢個rewards app已經show到每個月賺幾多RC
但硬係唔俾你睇每條transection 既RC

佢就博有d人唔會check到咁仔細嘛
佢條條都show,咁人人都知賺咗幾多
一見無4%, 佢條hotline仲唔比人call爆咩

Red卡簽$10000
網上簽帳4% 回$400
新客戶迎新 回$800
31號前簽夠$8000回5% 最高可回$500

咁係咪姐係$400+$800+500=$1700

要網上 apple pay 先食晒三個

十日應該reject 左

我知道 咁姐係網上apple pay$10000就可以食到$1700回贈？

係呀，匯豐識玩的確係玩優惠一簽多食

唔該曬巴打 2個post都見到你

［member]唔好意思有少少唔明佢點計4%，T&C 係寫250做一個單位
咁如果我網上洗$400 係咪得 $250x4%=$10 [/member]

想問下佢個夠8000 就回5% 係要個8000都用apple pay 定 加埋有8000 就得

$250係指佢基本回贈 (1x) 0.4%
網上係 4% = 10x
所以回 $16

自己開red秒批 女朋友新客戶開red要等既
關唔關我本身用vs事

冇hsbc戶口係咪好易reject等左個幾禮拜都冇回音

只有等。
我申請左3個禮拜後先收到message.....
搞到我仲以為俾人Reject左

今晚用Apple store app訂iPhone 係咪有得揀Apple Pay比錢

前兩日先申請, 今日打去問仲處理緊
睇個款都係食唔切個優惠 唉
仲要而家唔可以申請第二張信用卡住 廢事影響TU

呢排申請人數應該直線上升

有HSBC戶口但無入息證明都秒批
不過唔知幾時收到卡, 佢話3-5天

月頭秒批之後寄失左卡

用apple store app/Mac 機safari係有得用apple pay比錢

red卡 找數計美金,係咪食好多

1.95%

mastercard 匯率 + 1.95%

貴到痴線...
如果用返HSBC其他卡係咪冇咁貴?

冇收入+ac得一萬都即批 hscb唔掂？

全部信用卡都會收 1.5-1.95% 手續費

唔只大貓，其實全部信用卡都會收 1.5-1.95% 手續費

基本上間間都大銀行都係一樣，基本上計法都係card scheme rate＋手續費。係睇佢係唔係間間都收足1.95同之後有冇高回贈

關咩事
大貓 pre-approve 不嬲都係無譜

冇啦啦打黎sell 我

整左張

個個都係諗買 iPhone 食個優惠情況好似上年citi 咁lm 等睇怨婦

兩樣嘢冇衝突，trade機後比錢都可以用gift card

我意思唔好刺激d reject 爸絲

上amazon us要點做先最抵

Dg 係咩？

google已經搵到答案

red :4%
vs 中賞世界 : 5.6%
premier 中賞世界 : 6.4%

fake㗎 你唔好收線就會有人聽

你預等半個鐘就有人聽

原來真係靠彩數 屌 寧願留返個運去買六合彩

噚日網上交咗申請，想問下如果最後 reject 佢應該都會有通知？

會有信寄俾你

red卡而家買apple store app買iphone 食盡8000個優惠

星期一批
星期五就到卡
可以刷黎緊IPHONE同Thanks-giving

係咪現有客户？好快喎

係新客定已經有hsbc account? 我朋友都想開，但又怕趕唔切食$800 rebate , 但我記得我上年申請時已經有$800 rebate promotion, 唔會11月就cut 掛

現有客,有VS
純粹襯要洗錢食埋佢個迎舊300蚊

係，本身有VS

真心問點換，未換過

點樣多5%

想問下, 迎新買iphone, 唔過8000
之後簽夠8000係咪都有迎新個800蚊
跟住再4%回贈?
咁上面有巴打話一次過簽8000個個又係咩黎??

Apple store唔會逼你開盒

Apple pay 比8000 回500

你買嚟炒呀？
我本身部iPhone要換即開有乜所謂

自用你唔開做咩鳩

一定要online呀

豐澤百老匯有無得現場比apple pay?

有
你同佢講用apple pay俾錢就ok

啱，你話club like 咁事先開定就唔啱

冇iPhone 12喎

Hkbn講明係當住你面前開盒

同問 係咪張卡簽夠8000 之後apple pay嘅簽賬都有額外5%?

申請左兩次red卡都唔批， cut 9 晒全部匯豐信用卡

係 夠入息tu a都唔批 可能依排心情差

11月出pro max 食唔到流動電話支付個回贈

唔係減400咩？

買定 Gift Card 先啦

12 減400
12 pro 減500

可以online買gift Card 再攞gift card去士多買機

想問下邊到入gift card 條code??

當你買左gift card 既時候就有得揀架啦

但我本身有喎

買gift card?

我媽家庭主婦，匯豐冇戶口 批咗

其實想測試gift card有冇4% 你用red買40蚊 睇下有冇回返1蚊咪知

問題1 點睇消費計左幾多%?
答案1 用reward + app, 選番你張red 卡, 看下入左賬的消費, 派左幾多rc, 計番個比率

呢個我睇唔到

我星期二申請仲等緊消息

買MacBook and AirPod

我都係 當日交齊文件而家仲未有消息 唔知點解覺得唔批

數學專家

gift card有4%, 前幾日買完已經回贈左

留名學野
我都要用gift card買野

個問題係響十月做緊個apple pay 5%度

就咁睇佢啲條款其實係應該有 中曬

畀左apple pay 之後再係email入gift card no

年年都買一部iPhone 放神台供奉

想問下active咗張卡之後要係邊到加入e-banking

好真咁但比左apple pay 唔係=比錢? 仲有得入code

好難分真假

好心急
有錢都唔批嘅話都幾衰
雖然唔批我都用vs 簽iPhone 㗎啦

我問左客服，兩個working days自動有

唔怪得知無得加落去

點為之現有客戶
我有大貓附屬卡同聯名儲蓄戶口係咪都叫現有客戶？

想問5% apple pay回贈係咪全數8000都要用apple pay 比？士多app買左部12 仲爭1000增1000落八達通或者落街食飯用apple pay得唔得?

想問下張red卡，如果加咗落apple pay係咪仲要打去22333000驗證?

當我低能, 教我足d 吖師兄, 我真係睇唔到
你都係check out/ buy with apple pay, 咁邊到有得入code

Check out 啦屌

網上申請red卡駛唔駛俾簽名式樣滙豐?

如果係smt 網店用red 卡買iphone 12 pro 食到4%回贈？

有冇人用Apple pay買iphone不斷被reject?

比其他銀行 bank statement 黎批?

Jj插沙問大家有無大學生係批到red卡

夠錢就批

等左成個星期都未批
而家係咪迎新8000+inapp買iPhone回贈最多

唔使入code
有得揀

ok 收到曬, 最後一個問題, 咁樣之後比錢, 佢計用apple pay 定點? 因為我見apple pay 先食到4%

因為我張gift卡 得1300
定係個方法應該係買多幾千蚊嘅gift 一齊入落去?

漏左, 唔該巴打

買gift card係填返自己資料就送到俾自己？

點會看唔到? 你唔好同一日係咁LOOK RED 卡, 分開D, 咁每日CHECK 住有幾多RC入左賬戶, 咪對應番你有邊條數入左機, 咪知道相對係1%/ 2%定4%

交易日期 同記帳日都係13？

交易日13記帳15但apple張invoice寫12

咁無辦法了
Online Gift card有寫 「24小時內經電郵傳送」
點解要預咁遲呢

Apple store app?
唔知係咪又係嗰個bug
如果你部機顯示語言較咗中文，而bill address用英文地址會reject

滙豐：您的滙豐Red信用卡主卡已獲批核，新卡或取卡通知將於五個工作天內寄出(郵寄到海外地址需要大約兩星期)。
但今日星期日8點幾收到呢個sms

Card center 係7*24 星期三開信箱啦

估唔到8點幾就開工
BTW估唔到12大貨到咁正 下星期有機用

首先你張卡要31號前到手先 個apple pay 5% promote 做到31號
計埋啲過數 驚有甩漏 最好兩三日前收到卡就要買
要食5%要>8k
smt網店有冇4% 你要睇返doc有冇人提過
冇就自行承受風險 可能得1%

That’s why 個個都係買apple gift card
一定會有4%先

至於有冇5%冇人知 佢下年先派個5%
大家都係估估下

請問你由申請到收到呢個批核成功sms，大概隔咗幾多日？
我8號收到佢話會盡快審核我申請嘅sms，之後一直無消息

加左了，你望下

申請左四次都唔批 放棄了

點解食5%要超過8k?咩唔係Apple pay 8k就回最多$500咩？

支援 apple pay 就得，但係唔知係咪出機先扣數

係碌夠最少八千先有5%

見到啦

無錯，不過$800同5%唔係即刻有

買gift card 岩岩好8千食唔食晒5%？

上限$10000，回$500

5%係固定回贈率，你碌$8000定$10000都係5%

冇登記apple pay 5% rebate就買左iphone

係咪姐係冇左回贈

可以後補，只要係promo期間登記就得

多數唔得
所以啲人先買gift card

屌你老母個app得兩個掣都喺問問問幫你俾埋錢好唔好

原來5%上限500

DKLM申請咗成個月
仲要我去分行拎

唔見有人講Manulife保險
想知有冇4%

所以如果我想買Apple Watch
最好嘅做法係網上in app Apple Pay?
點解有人話要買gift card??

想問下經hsbc銀行户口app申請
但佢一係load勁耐 一係話發生問題稍後再試
係個apps問題定姐係我申都申唔到
想出12pro

發卡行係冇得賺商户個邊d手續費
一向做發卡行都係賺你d卡主還min pay 借錢個d

app更新咗未 大貓個app一日到黑都update

買gift card係為咗食5%
你唔食就咁in app買就得

iPhone 12 mini / pro未出嘛⋯⋯
我都係等最紅冬日算了⋯⋯

明白有得食梗係食埋5%啦

想買Apple Watch

想問下大家佢唔批卡既話有無通知
係咪等左好耐

以前試過係寄信黎拒絕你

你個次等左幾耐

岩岩一星期收到信，懷疑miss call

請問網上外幣簽帳係咪易中伏?

冇理解錯既話 經apple store用apple pay買iPhone 就食到4+5%?

岩岩去左aeon，實測1% or 2%
有reward通知大家

唔係charge商户架咩？
D商户話碌卡要加手續費
一係唔收卡

7號網上apply, 頭先打上去hotline電話錄音: 正在批核中

咁撚耐㗎依家？

12號申請16號收咭

咁乸快今日申 希望批

有分商户銀行同發卡銀行
你可以留意下商户張單同部卡機 個間商户銀行收charge
發卡銀行只係出信用卡比你用

想問下係咪其實唔上網買野嘅話係咪 citi2%好啲

2%當打到和 張卡每碌一次發卡行一般收到咁上下

我上網用red
出街用渣打am或者citi reward

我都有睇過呢幾張 好似Citi 2%最高 然後到sc simply cash 1.5% 如果淨出街碌

我前幾日碌過 2%

用自助機？

有無人呢一兩星期批卡? 正常係咪真係3-5日收到?

巴打， citi 張 2%係好似餐廳個d? 唔係for all?

收卡應該好快咖 見樓上啲巴絲都快
佢審先係問題

星期四晏晝網上申請，之後都即刻上傳啲證明文件
本身完全無用開 hsbc，覺得危危地

in app apple pay 無得食5%?

任何方式簽夠$8000就 fullfill , 而回贈金額就只計 apple pay , google pay , Samsung pay

優惠一：由2020年10月19日至2021年1月5日，於崇光百貨累積合資格簽賬滿港幤2,000元或以上，可享額外7%「獎賞錢」回贈，可享高達額外$700「獎賞錢」！即係簽$10,000就有額外700「獎賞錢」

優惠二：簽完Sogo後，筆卡數千祈唔好找住！由2020年11月4日至17日，透過滙豐Reward+的「賞付款」功能以「獎賞錢」繳付於崇光百貨之簽賬，$1「獎賞錢」可以抵銷$2簽賬，每位持卡人最多可使用$150「獎賞錢」！即係最好留返$300卡數到時扣啦！

登記網址：

適用信用卡：HSBC Visa信用卡、HSBC Premier 信用卡、HSBC銀聯信用卡、HSBC Red Card！

我們會於2021年4月4日或之前將額外「獎賞錢」自動誌入於我們紀錄中您首張用作登記的合資格信用卡戶口內。

想問下依家仲有冇得門市申請信用卡？
網上要等撚到幾時先有結果？

屌佢又reject

我舊客自動秒批
但女朋友新開都唔知等到幾時

Yes

唔知可唔可以食埋apply pay 5% 呢

係囉，R頭citi 邊張有all 2%

去Sogo買電視機啱哂

因為我食飯用左hsbc signature, 所以citi 個張你覺得有無必要出？

上次個台灣佬巴打係apple store app inapp apple pay都計左佢1%
佢之後有打去追得返，所以大家得閒要睇下條數

其實碌$10，回4%都係0.4，佢點回，RC都無豪子

定係一個月計

累積夠$1.0就回

8達通自動增值有冇

有冇人知道11月1號之後個迎新係咩？

有
但留意佢係計真係扣數寫落statement嗰日為準

佢啲迎新優惠基本上係無限 LOOP

自助應該係2%

兩個都試過係2% 喎

間間唔同

同埋要睇係咪超級市場果層

依家仲有800獎賞錢
過幾日得返400

新出VS 想問迎新果$700洗唔洗額外登記

有無講原因

想問下
如果我用Apple pay買Iphone 12 128gb $7399
然後再用Apple pay 係iMessage到轉$601俾個frd
係咪都可以食Apple pay 5%個優惠

依家見到八達通自動增值除外 下面呢個方法得唔得
八達通Chok分
八達通其實自己整佐個手機支付工具叫O! ePay，大家當佢係一個錢包俾大家俾錢咁理解就得。而增值呢個錢包既辦法，就係透過銀行或八達通等方法轉賬，而當大家由八達通轉賬得太多錢去O! ePay，而張八達通又唔夠錢轉既時候，張八達通就會做自動增值，從而儲到分！所以只要大家每日都將八達通既錢轉落去O! ePay，然後再喺O! ePay轉返啲錢返銀行戶口，咁每日就可以賺到積分啦

apple pay 有得轉錢？？

us only... wuwu

屌
今個月頭我有係app Store 買ipad 但係無用到apple pay
嗰陣唔知佢做緊個個優惠

見你個user名先答你。有回贈，但得0.4％手續費都蝕俾八仔

迎新回贈等幾耐入帳？

0.4％定4%?0.4%即係增$500得2蚊

Estore買計唔計的?

老實講, 我自己冇研究, 我見小斯FB覆人話ESTORE 計

交完學費先發現每個月得頭$10,000有0.4%
0.4都咁姑寒

7月尾批, 9月尾簽夠8000
10月19日有800蚊迎新

所以我分兩張卡交

想問下星期5係amazon 落單用vs, 但隔幾日先發貨 扣數係計落單日定出貨日？ 最怕計出貨日食唔到5.6%

已經分咗三張
兩張學生卡 淨低嘅red card交
算 當食迎新優惠

用緊白金卡做飯卡 想申請埋red 卡簽食飯以外嘅單，想問4% rebate有冇話做到幾時完？

我23 號攞機，應該都係落10月 statement?

吓 我以為係計碌卡果日 即係今日買都唔計？

因為今日買要十一月先有機攞

HSBC個promotion 寫銀聯有多3%回贈 但我用red卡已經至少即時食4%回贈啦
HSBC想拎黎陰人架...?

咁唔係個個有red架麻

有冇人用過foodpanda in app
個excel 個個都apple pay google pay

apple係拎機／出貨先會過數

23號拎呢幾日就會扣數架啦

舊客移家申請張卡去買的話就只係食到$300 + 4%?

同問, 希望照有4% + 5% Apple pay優惠食到...

頂
Btw多謝你

不恥提問

想問下如果我買8000蚊 gift card
咁係咪可以食晒迎新 & 4% & 5%三個優惠？

一個係apple pay 回贈
一個係網上回贈
咁都係陰人？？

Red可以5%+4%wo
銀聯得5%+3%
你話得銀聯卡就話姐
如果兩張卡都有仲做乜簡銀聯？？？？？？

1蚊當2蚊
每位持卡人最多可使用$150「獎賞錢」。

申請唔切10月31個promotion

銀聯好似係 5%+3%+0.4%....如果red係5%+4%...

你話得銀聯卡就話姐

你咪自己答左囉，而家red係身份証人人都有咩

HSBC係有銀聯卡架嘛
「滙豐Pulse銀聯雙幣鑽石信用卡 」
「滙豐銀聯雙幣信用卡 」

咁佢仲答我「一個係apple pay 回贈
一個係網上回贈」關乜事？

咁啱只係呢個推廣無限死你一定要apple 加銀聯啫

咁佢依家唔係仲有個promotion係上網買2.4%?
過8000 係咪可以5%+3%+2.4%??

好似係 十月內apple pay就有埋5%
利申新手 上面有人答過

我無銀聯唔知
如果銀聯好似其他HSBC 咭咁有得自選最紅類別
就應該你咁計法

邊撚個佢呀？ 官網咪寫得好清楚囉

只要用流動電話付款
HSBC所有卡都有5%
銀聯卡額外有3%

呢個promote到31/10既

Red個4%係同上面流動電話付款promote冇衝突既
你有銀聯唔想申請red咪就咁食佢8%囉
你有銀聯想食埋個1%咪申請Red囉

你睇一睇再樓上個個人覆乜野先啦

唔洗理佢哋

1000